香港唔係行政主導嘅咩？林鄭又話檢控要問鄭若驊？

真係龍門任佢擺。

鄭若驊=律政司司長=行政部門
樓主唔撚係以為佢係司法部門下話

秒咗樓主

柒撚到